直播狂遭「陳冠希」洗版 鍾欣潼尷尬哽咽

鍾欣潼(阿嬌)自2008年因陳冠希艷照門，至今已10年依然未能和對方「一刀兩斷」，令她做直播被「陳冠希」洗版。最近與張智霖合演的電影《京城81號2》，內地票房走勢不俗已達4億票房，所以阿嬌很開心配合電影宣傳，與粉絲及網民進行一場半個小時的直播，然而卻發生了尷尬事，有些惡作劇網友不停發「陳冠希」這個訊息，在熒光幕中不斷彈出這個名字，阿嬌看到之後有點不知所措，一向執生技術不及阿Sa的她，流露尷尬表情，一直低頭睇手機屏幕，偶爾抬頭說兩句，但聽到其聲音有點哽咽，真係難為了阿嬌。

好撚低質

係咪連登仔嚟？

開live玩電話仲冇誠意過班港女出黎食飯玩電話

有免費閪睇左咁耐放過人啦……

用電話睇comment同觀眾互動到

咪好，無叫黑鮑

可能睇緊D閃卡回味緊口中既咸咪

主辦平台有責任啦，敏感詞都唔過濾又無mods 睇住

隨時係主辨平台搵自己友打呢啲comments，以便製造迴響

看圖作故

呢d係一生架啦
邊有得洗底

抵撚死

黑色肌膚給嬌的意義

嬌嬌

又撞左阿嬌到

唔好再加深阿嬌個傷口啦

又係時候回帶了

如果大家係佢 點回應係最令人收聲

明眼人一睇...

你地上我唔到葡萄牙

人總要為自己行為負責

好撚慘 就黎四十都無毒撚肯埋單

阿嬌係受害者

寫落歷史書都唔過份
果陣太震撼

玩撚夠未

佢條臭西大可以唔食呢行飯

今次有d同情佢

年~又過年~

好過連登仔，冇嗌黑鮑！
係人地演唱會大嗌黑鮑戈個仲仆街

口德

其實都仲好靚女

佢做錯啲咩?

眼前一黑

第三者

但髮線高左好多

j你就j啦咁多野講
你有冇得屌呀？

依家扑野要坐監？

真

YY concert
上台果陣笑笑口
有條仆街大叫黑鮑
黑鮑塊面黑一黑再繼續假笑

好慘

應該係最多香港人睇過既鮑

張智霖 x 鐘欣潼

咁都四億，大陸d錢真係易搵到

真係慘 av女優都無比人叫黑鮑

連登仔突變口德撚

屌以為陳冠希洗佢版

係唔撚係要逼到人地自殺先肯停呀你地
痴撚線，華人就係咁缺德

做生意都無咁好搵
都唔知係咪真

死臭鮑

🇵🇹

係支那陳冠希依個字應該係不雅字眼先係

有無巴打肯埋單

佢肯我埋

中出即飛

好靚

戈你老母

人唔笑狗都吠

點呀又關華唔華人事

D 相移花接木架嘛, 洗乜自殺

好彩我哭了
不必坐通宵

連登仔突然變9世主 成班撚樣

連登仔貓哭老鼠

黑鮑老是常出現

正常啦
差唔多全球華人都睇過
毒撚都唔會埋單啦
結婚實俾朋友親戚笑到面黃

阿嬌好正

放過人啦屌

其實都唔明有乜好笑, 仲要笑足咁多年

拍拖扑野好正常啦下話

係追擊都應該追擊陳冠希啦

學bobo咁入耶教唔係有耶撚會埋單咩

黑鮑

既然大家善忘，同大家溫溫書先

蘋論︰淫照風暴的最大訓是揭露虛偽

阿嬌終於站出來面對傳媒與公眾了。她是遲早一定要出來的，因為她不會願意放棄她的演藝事業，她所屬的公司也不想放棄這隻生金蛋的鵝。她說，她以前很天真很傻，但現在已長大了。短短幾句話，她沒有承認做錯過甚麼，但實際上已承認淫照不是移花接木的合成照了。
事實上，阿嬌以前並不天真，並不傻，她的天真無邪的小天使形象，是假扮出來的。她前年在偷拍事件後痛哭流涕，表示以後無顏面對視她為偶像的小朋友。她有一次看到兩個影星接吻，表示很惡心，說自己不會這樣做。她出席由大衞城文化中心主辦的「貞潔校園開學禮」，明確表示拒絕婚前性行為。她說這些話的時候（06年），同時在拍淫照。本報留言網中，有人說：「大家鄙視的不是你的放蕩，而是你的虛偽。」
這句話可說一語中的。事實上，虛偽的不僅是阿嬌一人，而是她所屬的英皇娛樂集團，這集團在淫照曝光的第一天，即聲明這些照片是「不法分子」用「移花接木的手法製造」的，並即時報警。虛偽的還有演藝人協會，這個協會在前年阿嬌被偷拍背部的事件中，表現出群情洶湧，面對這次的淫照風暴卻說「不單是娛樂圈的悲哀，亦是香港人的悲哀」。但除了悲君亦自悲、深恐自己的私隱也被曝光的演藝人，除了淫照涉及的藝人，絕大多數香港人在此淫照事件中有何悲哀？娛樂圈個別人的悲哀，何以要拉香港人下水陪著一路哭呢？
虛偽的還有警方。未經淫審處對淫照作裁定，警方已拘捕發放一張淫照的網民鍾亦天，並要未經審訊就關押他八個星期。明明是警方為阻嚇網民流傳淫照的行動，卻又妄言鍾亦天另涉詐騙案，因兩宗不相干案件遭還柙，實前所未聞。這是執法的虛偽。警務處長鄧竟成自行「釋法」，宣稱藏有淫照「意圖發放」也違法，警方的阻嚇意圖更為明顯。
警方的虛偽還在於早已知道淫照的源頭是陳冠希的電腦，還要到處找源頭。為甚麼不直接傳訊陳冠希，要求他交代事件，看淫照是偷拍還是被拍者知情下所拍？淫照曾交給甚麼人？怎樣流傳出去？已知源頭卻不找源頭，反而「周街拉人」，更顯示警方執法不公而偽善。
虛偽的還有部份傳媒。它們打著道德的旗號，不但批評藏有淫照，觀看淫照者，甚至還批評報道淫照風暴的傳媒，指摘刊登經過剪裁的照片。揭發事實真相，應是傳媒的本份。尤其是道貌岸然的正人君子或打扮成純情小天使的藝人，揭發他們的真面目正是為那些被偶像愚弄的 Fans敲響警鐘，告訴他們這些人的虛偽本性，使他們醒悟。
淫照風暴牽引出社會上的種種虛偽，很可能是促使「奇拿」在每一個虛偽表現之後發放更多淫照，並不斷使淫照尺度升級的原因之一。淫照風暴告訴我們，有些人認為，只要關起門來，只要不被人知道，或只要沒有具體的事實（照片）呈現在公眾面前，是甚麼髒事都可以做的，是甚麼謊話都可以說的，是甚麼虛偽的姿態都可以擺出來的。
虛偽是甚麼？法律上的虛偽陳述，指的是用語言或行為作出已知與事實不符的任何表示，通俗地說，是指一些使人誤解或欺騙性的陳述。淫照風暴所帶來的一系列虛偽言行，使人渾然覺得香港已成了一個虛偽城市。

幸而仍有清醒的、堅持揭示真相的傳媒。幸而有網民，特別是前天向虛偽的警方抗議的示威網民。
周一至周六刊出

李怡

痴線 依加條女話張相係假又話係p圖

呀嬌仲話自己唔會婚前性行爲

結果 我地提番大家佢有幾咁虛偽

下？
黑包d執生勁過平板女啦
有次訪問平板無啦啦爆句善有善報 之後要黑包補句福有由歸

睇人仆街最開心

狗唔吠貓都叫

口德+1

口德撚全面進場

係好正常呀
咁拎出嚟講有咩問題

唔係有得block嫁咩

仲未走得出陰影 嬌bb

Block人咪一樣俾人鬧

始終比支那豬蝦
今次黑鮑有少少可憐

我係咪去錯地方 咁多人支持黑包

呀嬌俾360p害左
如果高清啲冇咁暗就唔會俾人笑黑鮑

想起希哥的舌頭，突然有濕濕感覺，面上不期然出現紅暈

陳冠希三隻字都係敏感字

上支那賺錢抵撚死啦
支那仔都唔放過你

有無片睇下

報假案

其實點解得佢俾人講咁耐

嘩嘩嘩，高登仔今次企喺道德高地

很傻很天真

明明男既先係人渣
點解反而仲要搞個受害者
男既就繼續搞女女

係囉，口德撚對道德撚

Link?

屌你 女人岩撚晒好未

洗完乾淨晒？

屌啦媽點解咁多人支持黑鮑

老實講果時係佢地拍拖，又唔係偷食
人地玩cam影相理得人
放哂d 相出黎又唔係佢地放，係it仔放
只係傳統價值觀，梗係笑條女啦
冇話邊個錯，只係嬌到而家都比人笑有d唔公平

小朋友偶像 移花接木 你同我講佢受害者

有咩咁人渣？
根本唔關輯相嘅事…講紅，柏芝紅過佢…
講啲相嘅露骨程度，Bobo同佢有得揮…
點解特別笑佢？咪因為佢（同埋佢公司）死撐，又唔認又報警又盛…到爆咗大鑊，仲夠膽話自己天真同儍去兜…係咪太厚顔呢？

預撚左比人講成世架啦移花接木

因為Twins已經比連登仔捧左上神台

我好撚記得霍汶希果年講話係移花接木
仲話要告鳩發相果條友

兩星期後，黑鮑嬌就出黎話自己好傻好天真

屌你老母同我講受害者？仆街啦你班連登智障閪

你班仆街咪撚再扮好心啦 好嘔心呀
咩過左咁耐放過人 又鬧呢d惡作劇仆街
自己咪又係年年都拎出黎講 當同佢拜年
年年都拎佢做娛樂
你班仆街有咩資格企係道德高地？

利申 年年都會入呀嬌post

件事都過左咁耐仲要刻意提起
明唔明人地會承受幾大既心理壓力
專登提起有得分咩 想人地比咩反應你 真係好撚柒on9無腦

點解佢咁後生個時就咁撚黑？

唔提即係代表佢冇撚做過？
唔提自己屌過閪即係代表佢係處女？

濕鳩港女思維，睇到都作嘔

我都想睇下佢個刻既反應

佢真係好唔適合做藝人
EQ低 轉數又慢
面皮幾尺厚咁出返黎搵食就預左俾人講架啦
不如一笑置之面對左佢

當初唔報假案話移花接木又出曬聲明咁屌鳩人話咩追究到底
肯定好似柏芝BOBO果D咁d人睇完就算
怪就怪咁高調反擊仲要講大話呃曬所有人
講乜好傻好天真當人傻鳩咁撚
先俾人一沉百踩
當日因今日果
自己攞黎賤

有咩唔公平
柏g同bobo有無走出黎報假案,又搵演偽人協會出黎做show話俾人老屈?
仲要俾人吱牙膏咁出相篤到穿曬先話自己當日好傻好天真
信佢果個就真係好傻好天真喇

粗邊黑鮑給嬌的意義
是一生奉獻
閃咭笑聲中

鮑很黑 （口德-80）

報假案，浪費警力

寬己嚴人係好容易
老實講你班連登仔又有幾誠實幾坦然？
我就唔撚信你地平時返工做錯野唔會諸多借口
就算唔講打工，連係網上屌錯人抄晒車都有班人死兜爛兜，永無道歉
一個小市民都咁，何況人地係當紅歌手？
人地仲要經公司同意先可以出聲明，你估好似你地咁可以隨便上黎鳩up完繼續返工？
根本成班人玩誅心，要求d自己都未必做到既野
最on9係可以玩足十年，你打工做錯一件事都唔會俾人屌足十年啦

何況人地仲要係私人事件，唔係工作出錯
玩足十年果班人真係好小學雞

咁佢有無為自己欺騙公眾同公眾道歉？

講到我地寬己嚴人
你自己咪又係寬己嚴人

明明就係偷食唔係拍拖
果時edc好似同緊bobo一齊

你講就易
問過老闆未？
保安對住記者講多左野都即炒
何況一個歌手直接影響公司形象同收入？

咁撚無廉恥仲想死出黎做偽人係咁架啦
上面D道德撚真係好ON9

講大話既人一生受罰是常識吧
狂徒製淫照，網上辱阿嬌

人地扑野關你鬼事 是咪無屌過女唔撚抵得

巴打我發覺我地諗野幾夾
之前講政治d post又見到你，大家諗野好接近
不過你好似俾人屌緊係五毛

冠a自己on9無好好處理啲相呢個一定佢唔啱
但講到尾佢都係受害者之一
而家啲相係用槍指住你個頭拍㗎？

殘體字

咁多年都仲講緊

明明佢係受害者，但比人屌得重金過希特拉

艷照門

佢個樣就黎40都重咁靚

做雞俾人屌到黑哂仲要拎貞節牌坊

仲有好多人話佢報假案。記得舊登有巴打講過，當年英皇記招講移花接木，但報警時係用個charge有人不誠實使用電腦。道德上係好仆街，但係唔係報假案

黑鮑！

完全認同呀
連我咁痛恨中共既人
當初入黎都可以俾人屈做五毛

到底點解個個都話呀嬌係受害人？
Edc就係罪人？
有輯相係呀嬌自拍send俾edc J
無人逼佢影架喎講真

同埋好心你咁樣就乖乖地收皮啦
黑鮑你真狡滑
老是常出現

咁佢宜家唔想承擔風險咪繼續俾人玩囉
食得咸魚得抵渴
人地就算霉極都搵得多過你啦
洗你可憐咩

放過人啦
咁多年重唔夠丫
又唔係佢自願擺上網
只係講過自己係天真嬌姐

應該咁講...

你而家演技比你公主復仇記果時好好多...

算啦就黎十週年 咩都玩夠

究竟係無腦定係女權撚到咁 咁都可以幫住隻黑鮑

唔回應係最好嘅回應

依家竟然會有咁多人話放過佢

同人地扑野影相托啊 影相會扑得high d 自己都有責任啦

狗公模式啟動左

JUNO想幫佢埋單
但俾阿GILL REJECT左

Sure?而家juno仲肯？
如果係咁 阿嬌真係無得怨

橙

講得啱呀，全世界都笑鳩佢虛偽
當年話人移花接木喎報撚晒警咁喎
結果啲相係真嘅你就收9皮咪撚出黎獻醜啦仲有人撐

on9 阿嬌當年一開頭同英皇屈人改圖 移花接木etc
後來d 相越爆越多先要認死狗
bobo 同張柏芝影個堆相既尺度有過之而冇不及 你又唔諗下點解咁耐剩係恥笑阿嬌一個

唔想被人笑咪好好再撈娛樂圈囉
bobo 淡出娛樂圈之後你有幾可狙擊佢呀

喂收撚皮啦
事實呀嬌食娛樂圈呢行飯就係玩形象
佢本身都係靠公眾既愚蠢起家姐
公眾就係食呢d花生嫁啦
就係有d咁蠢既觀眾先捧得起佢兩條不學無術既臭西姐
有學識有見地既邊撚個聽twins?

佢咪bobo同edc既第三者lor
臭西

女人係連登本來就係原罪
依家仲要俾佢地斷正
想班現實媾唔到囡既毒撚放過佢？難d囉

咪撚又屈人毒撚啦
唔見有人狙擊bobo?

連登口德撚又要睇又要搶道德高地

好撚嘔心啊屌你老母

入黎護航果班人十成係未親身經歷過
果時死口唔認仲靠嚇, 日撚日嗌住"疑似", 黑鮑之後先死死氣出黎話自己好天真好傻

直頭要跪低含啦

Bobo 當年同希哥拍緊拖，拍G都有名你叫，G黎，有乜好玩，黑鮑最好玩

Bobo後尾都好似嫁唔成
分左手

佢真係好靚

講左咁耐都架有片既

人地係小朋友既偶像呀

都係果句
你肯好似bobo咁收山退隱邊個得閒搞你
當年搞串個party報哂警又係你
扮受害者又係你
今日仲想獨善其身繼續做偶像？
會唔會諗撚多左？

這裡是連登

你走啦，我唔想搞大佢

初時都肯既
唔知係JUNO/佢老豆彈佢鐘定黑包REJECT啦

唔明點解佢唔退出娛樂圈
做下生意咪算, 過多10幾年唔上水
班10後,20後BB, 都唔會知呢單野啦

當年淫照件事咁震撼，唔想俾人笑好難，除非好似bobo咁退出娛樂圈

你咁講
另一個鍾小姐咪仲慘
人生XXX...
明明佢係受害者,唔係自願
但都俾兩登仔笑左咁多年啦

已過十年 點解仲未有片流出 係唔係會出高清重製版

收皮啦 交配狗

緣份相遇計劃 Triangel [4] – 重新出發

其實佢應該真係好愛愛迪生

結左啦

好記得佢復出上節目講過自己搵左好多錢 但唔夠過世 所以唔退出娛樂圈要繼續做

票房都假用黎洗錢
歌酬點解唔得

講真twins以前咁紅，佢一定搵唔少，個陣佢唔收山係要復出娛樂圈，仲要密密出鏡，比人笑預左啦

係我去非洲過撚埋下半世算,仲咁撚厚面皮出黎搵食

聽到黑鮑西晒面。咁話佢靚鮑咁佢得唔得？

其實佢由頭到尾都唔啱做藝人
轉數慢 口才差
唔能歌 唔善舞 無戲
得個樣見得人 想靠樣唔靠才能搵食suppose應該做model
點知又無身材
到底佢係到做乜野

如果當年佢唔出聲明話係移花接木
會唔會冇依家咁節墮

最重要係佢大大聲話唔會婚前性行為

好撚仆街

On9 。 啲聲明全部都係英皇出架啦。 關阿嬌撚事咩

有咩關係？ 咁佢係講大話呀， 咁又點？ 你無講過既？

仲要個陣無幾耐前比人影到換衫之後又係開記招喊晒口話咩自己係小朋友偶像

公眾人物同普通人都唔識分？
我講大話咁我有冇報假案呀？

大把藝人同你講既一樣都係得個樣

黑鮑都有人撐
笑佢係應分，收皮啦
明明單嘢高登爆起，依家話佢可憐
成班食錯藥？

講公道說話就叫可憐佢？
哦，食得咸魚抵得渴
咁平時又叫人體諒侍應，服務行業？
都係果句啦
佢係有錯，但未至於要批判十年咁耐
你班人只係誅心論咋

其實 佢同冠希
響當年叫做年輕一批既演員係算ok既
唔係衰呢壇野 應該紅到今日啦
打後個批就真係無眼睇 的士陳都可以去上面風山水起

見到你好愛阿嬌 希望佢睇到你既護航
知唔知點解俾人笑咁耐 講大話既前題係瞞天過海就係神仙
連爆幾穫咪注定俾人笑柒囉
同埋點解要將佢同普通人比? 佢過住咁普通人既生活咩? 佢靠名氣過活架喎 佢講一句說話有影響力過我地十倍啦
同埋佢係娛樂工作者 俾人消費自己係工作一部份 差在消費好既野定唔好既野姐 unfortunately佢無好野俾人討論 咪消費佢最震驚社會既事囉 咁簡單都仲要問
而且一直以黎佢同英皇做既野 瘋狂打自己塊面
出黎話自己係小朋友偶像 點都唔會婚前性行為 點知爆左呢穫野 (先打一巴)
一開頭又話無 話人屈佢 轉個撚頭就話自己好天真好傻 (再打一巴)

你唔係話我知呀嬌完全冇份+唔知情掛？
藝人就係咁嫁啦
本身就做緊一台好大既戲
穿左崩就玩完
唔係想出左事一句唔關你事就當冇野？

英皇有報案 你做乜鳩

乜撚嘢連登仔啫下?
舊登以前都有依個風氣好耐啦 又唔見下你話舊登d人?
做咩黎到連登就一定要做大愛撚?

而家唔知係咪多左啲廢中廢老 或者大陸仔上成撚日逼人做大愛撚 好多左膠
上論壇笑柒個明星都唔得

笑撚死，做錯野你一百年都係錯架啦
宜家屌佢幾句會少忽肉架？

聖人上身 黑鮑都唔笑得

其實又唔可以話係做錯野
只係當年同英皇行錯左步棋姐
股乳有暈 一子錯滿盤皆落索
行錯左步棋 咪毁左自己career囉
如果當年好撚型咁樣認有拍 然後仲要大大力咁推女權 好似Jennifer Lawrence個啲外國女星咁
可能個結果會唔一樣

Block撚哂佢地啦，正一戇鳩

咪撚就係

所以佢痴撚左線，大熱天時都笠頂帽唱歌

原來係握成拳頭能捱下去條傻仔崇台撚
早幾個月係cc 台比人撚到傻仔咁 原來改左名

止唔止100萬呀

喂你reply我好引人誤會
俾人撚個條柒頭係#206個個 唔係我

好似d出黎社會做野無耐既感想文咁~哎吔個世界真係既殘酷又虛偽喇

問你做咩逼人做大愛撚呀
個重點唔撚係你有冇去屌鳩舊登既人呀 on9

唔撚係我問你架 屌
你覺得人地無必要為左十年前既事再討論 再取笑人
要學識放過別人
咁你咪唔好討論 唔好推呢個post囉
但你偏偏又要入黎做preaching 宣揚你大愛包容既諗法
屌 做咩逼鳩其他人跟你做大愛撚?
同啲摩門耶教一樣咁撚煩

其實好多女藝人都試過有淫照事件 點解得佢翻唔到身?
好似搖搖個啲而家完全無事 甚至有啲人未必知添

預左啦
做得出怕咩認

世界變啦 黑鮑都有人幫

你十幾歲做錯野都唔會俾人屌到一百歲啦
我只係覺得你班人做得太誇張太小氣
你地鍾意咪講到八十歲都繼續講囉

叫人繼續但自己咁撚多嗲駁左幾頁
做乜鳩

一種米養百種人
你覺得自己大愛好高尚 你開心咪得囉
就正如你都講得出人地鐘意就得 大家覺得一到新年就要同阿嬌拜個年先安落既 咁你就唔撚好理人啦 過主啦

因為佢當年賣點係清純
出事又扮無辜(移花接木), 成班on9藝人又撞哂車支持佢地。
出得來行預左要還
佢根本唔應該再做藝人
只有係當年追哂單野既報導進展既人會明

見到你駁唔到就開始發癲鳩屌 有少少肉酸
希望你諗到反駁既論點再reply我

因為大家當年都有睇直播
根本冇人會可憐呀嬌
反而bobo一開波就潛水
咪冇人理

佢同個dwade都一樣
推足成個post就係想其他人buy佢地個套

咁撚多偽善撚
笑都唔比笑

係推左幾頁post然後扮唔care

睇怕佢都自己放棄自己
睇下陳生結婚生仔，真你wfc你地

呢啲真係最肉酸 上面仲要駁唔到開始鳩屌
我對小學雞性謾罵無興趣

你講得無錯呀，就係普通人都咁
公眾人物個考慮就更多，仲要唔一定自己話到事
偏偏咁多人用普通人個標準去批判一個公眾人物，其實係唔公道
你可以話佢公司個公關手法差，但唔應該人格毀滅阿嬌囉
不過講再多都無用，哩度既人永遠都係誅心為上，只要係名人就注定俾兩登人誅心

講大話已經係人格問題啦
咁都算人格毀滅？

Btw上面駁唔到又扮唔care叫人繼續
然後又再打篇千字文

你咁講 公眾人物做乜都得啦 正正因為佢係公眾人物(仲要係年青人偶像) 先要更加謹慎

咩都你地講晒啦
入黎講反對意見就話推post，想人buy自己
講到唔想講就話人扮唔care
一句到尾都係唔想有人反對你地咋

唔係話佢錯，只係佢身為公眾人物就應該為自己嘅言行負責同承擔後果
如果佢爆左單嘢就淡出娛樂圈，收心養性甘心過番平凡人嘅生活，一早就埋左單啦，但係佢唔捨得放棄紫醉金迷嘅生活，咁其實有人不停咁提都好正常，人言可畏，眾口鑠金係一直都有嘅事，特別係做藝人更加要小心

不如我直接用你呢套諗法答返你
佢係公眾人物 顧慮既事比普通人多
例如 佢既言行舉止
姐係 佢過既生活要比普通人嚴謹 所以用普通人既標準去批判佢係錯 應該要用更嚴格既標準先適合
其實影淫照 係我角度睇無問題 個人選擇黎
但當件事爆煲 佢第一件事係唔承認 屈網友移花接木 報假案 將成件事推落egg到
作為一個普通人 呢種行為叫左無承擔 推卸責任
咁作為公眾人物 受到既批評 點都會俾普通人多啦 係唔係呀

我哋就係要笑柒佢呀，你吹呀

TWINS D戲屎到無人有 歌又唱得差

其實阿gal好似妙麗

客觀事實可以影響一個人既主觀思維
你反對既點 只係想大家唔好再取笑佢 放佢一條生路
呢種諗法係個人思想方式 係主觀 每個人都唔同

所以你回幾多個post 你都唔會改變到其他人主觀既諗法
除非你可以改變客觀既事實

偽人係咁架啦 唔同包裝到自己淫婦咁咩
你地唔通又信班乜鳩AKB48係純情女學生咩
當時佢地都叫小學生既偶像 難道你要佢地答最鐘意扑野 日扑夜扑咩
到時咪又比人話教壞細路咩
有時真係唔明你地既準則係要人點做先合意

如果個大話係老闆要求講，咁又人格有問題
仲有我唔知你覺得我邊句野駁唔到你
根本大家立場唔同，我講幾多你都唔會接受，咁要點樣完結先可以唔會變成"唔care"？
不如你又教下我啦

我相信 如果事發後佢保持沉默 / 大方承認
應該唔會落得如此下場
佢俾人笑到今日 係因為講完大話 轉個頭就打自己一巴 太有震撼性 所以有討論/恥笑價值

你岩喎
大家都知清純只係一台戲
但當台戲穿撚左崩
就唔該唔好再係度獻世啦
同埋佢之所以成名
咪就係靠你口中唔理智既人囉
如果理智咁諗
邊撚個會俾錢佢條柒頭賺呀？
戲又唔得歌又難聽

有咩好喊？同陳冠希一齊扑嘢嗰段日子唔愉快咩？
定係掛住人，耿耿於懷想再續前緣

黑鮑都有人護航

我叫你唔好入呢個post 唔係因為你意見
係因為你唔想人地再笑佢黑飽 你可以做既野就係唔好推個post
你前面做preaching 話俾大家知你諗法 要大愛 要放過阿嬌
但係大家唔受你呢一套 你都死撐要講落去 弄巧反拙 變成繼續推個post 更多人入黎笑鳩阿嬌 咁咪有違原意囉
明未呀死蠢

佢自稱係小朋友偶像

當年佢講果時我都諗，洗唔洗呀
成龍仲話佢唔無勾佬呀

估唔到幾個月後就出事
成班炒晒車

佢生活又點樣唔嚴謹呀？d相係佢流出架？
佢言行舉止要比普通人謹慎我認同
所以咪唔可以隨便認囉
大把政治人物、名星、球星出事時第一個反應都係否認事件啦
因為佢唔只係代表佢自己呀你明唔明？
公眾人物有幾多個可以做到普通人咁瀟脫？
有幾多個可以唔理公司政策、經理人反對？

公眾人物個處事準則根本同普通人唔同
你就淨係識話人地要嚴謹小心，阿媽係女人
都係果句佢個公關策略有錯，但唔知有咩咁值得批判十年囉

喂你啱喎，所以akb有戀愛禁令，你要拍拖或者俾人影到，得一條路選擇，就係退出，仲好有機會俾你光榮say bye整個卒業concert 等其他隊友送佢走。

所以如果當年佢學akb嗰啲，就唔會淪落到俾人笑足10年啦

好老實講同佢當時形像都好大關係
我印像中既TWINS, 當年就係靠呃D十幾歲細路而紅, 拍戲屎到外行人咁(演技明顯無練過)
TWINS本身賣點係清純, 所以件事一出真係成個形像變左做謊言,
一句「好傻好天真」仲想繼續撈, 觀眾就更加發現娛樂圈真係好垃圾, 係靠樣靠虛偽而上位 (無記錯果時經常垢病娛樂圈, 而家反而少左)

討論 係從客觀既事實去探討
我上面幾篇回覆都係直接講緊阿嬌單野 你都無發表過你既意見
相反 你就淨係識得係到發爛渣
你討論到咁嬲 好易會偏離理性思考既軌道

其實我地先係死蠢 做咗真心

咁耐都無多啦a夢 漢堡神偷

喂原來你都明白哩個道理架？
咁點解我叫你地繼續果時你地又要屈我"扮唔care"
個龍門出左公海未？

想表達乜？我咪話係俾人影到見到就要收皮，呢段新聞入面有邊個俾人爆名先？

拿我又繼續逐點同你傾
影淫照 佢自願 事前佢有冇考慮過有流出既風險? 無
姐係佢對自己既事處理得唔夠嚴謹
你舉例 話啲大人物出事都會否認
公眾人物行為 係唔係等同 正確既指標?
係咪因為佢身分地位顯赫 就算做錯 都係可以被接納?
講淫照我最鐘意舉既例就係jennifer lawrence
因為我覺得件事同阿嬌係一樣 但人地既結局就唔一樣
幾年前佢啲nude phots sex tape一次過流哂出黎
佢好大方承認相中人係自己 然後嚴厲指責盜窺既hacker 而唔係佢當時既男朋友
然後仲借此發表佢女權言論
佢處理得好好 大家拍爛手掌覺得佢好型 無人再提過呢件事

拿 你冷靜啲 我地咪明你想點囉
你之前一味鳩屌 言詞又拙拙逼人 好似唔跟你個套就係錯咁 邊個get到你最後個幾句姐
你覺得無需要 人地覺得有需要
你控制唔到

乜你都有表達過同我一樣既諗法咩 係咪我爬文爬漏左 你邊到有講過呢番說話 quote返俾我睇

btw 邊有屈你姐
見你咁緊張呢個post 推足幾個鐘 我地會誤會你好care架嘛
btw 你呢個reply完全無針對我言論 你想表達啲乜?

講左幾百次佢大方認左咪冇野
佢地係都要扮聽唔到

黑鮑都有人撐 真係世界變

朋友的爸爸不見了， 八達通最後記錄在 鑽石山 , 他有腦退化症友走失紀錄. 如有巴絲見到， 有類似男士， 請通知警方.... 感謝各位

我覺得更好既解決方法係自嘲
連當事人都笑鳩自己個陣 無人可以講更差既野
而且用自嘲帶過件事 會令人覺得佢大方同埋幽默
但可惜黑飽份人好小氣 做左十年victim都唔肯企返起身面對自己 希望大家錫住佢 照顧佢既感受 唔好再提egg 希望大家一齊陪佢當無事發生過
如果娛樂圈咁溫馨 做藝人咁爽 我都爭住去做諧星

哈，你上面又話覺得影淫照無問題
而家又話人唔夠謹慎
ok，自拍收藏又要預左流出，咁坐紅van又要預左撞死啦？ 去酒吧又要預左俾人落藥，著裙又要預左俾人偷拍
最好變晒伊斯蘭

仲有，我無講過阿嬌犯錯應該接受，來來去去我都係講緊件事個"嚴重性"有無需要狙擊十年咁耐
根本佢只係做緊大部份名人都會做既事
老實講阿嬌變成點都唔會關我事，相反我睇死佢今後都無發圍
我只係覺得狙擊左佢十年都未玩夠果班人心理好有問題啫

我娶佢 都係比個型仔屌過姐
人又靚真心女星中佢叫靚呀

我叫你地鍾意就繼續講到八十歲
即刻就有人扣我帽子係"扮唔care"
但轉頭又到你話回幾多post都唔會改變到對方
如果你都認為講幾多無用，點解又要笑人地"扮唔care"
即係留低又死走又死啦？
#263我有問過果條友，要點完結話題先可以避免俾人話"扮唔care"，但無人覆我

btw大家都係不斷覆緊同一個post，憑咩得你可以話我緊張？而家係咪只有你可以留言，人地覆你就係緊張

來來去去都係扣帽子，而家小學生嘈交呀？

影淫照真係無問題 只係佢處理自己既相做得唔夠謹慎 其實你知唔知FILES可以DOUBLE PASSWORD SECURE? 佢可以UPLOAD哂上ONLINE DRIVER, 然後再同EGG一人一個PW PROTECT. 除左俾人HACK之外, 唔會有電腦檔案LEAKAGE
佢將自己交哂俾人地部電腦 呢一步就係佢唔夠謹慎既地方, 佢大可以叉隻腳同EGG講, 啲相佢要一齊SECURE

請問有咩抵觸? 件事嚴唔嚴重 我唔知大家點定義
但係上黎笑佢過左十年都仲PLAY THE VICTIM好柒 又有咩問題
有冇諗過, 黑飽既新聞價值只係得返呢樣野俾人討論? 如果大家唔再講呢件事, 唔知黑飽仲有咩新聞會令人注意佢

又開始亂吹奏
黑鮑d戲屎撚到咁
乜撚野叫算ok既演員

屌你根本就係黑鮑請人打希哥洗板搏見報 仲扮乜野慘情啊

開始懷疑你幾多歲
08年Google Drive都未有呀，D手機像素先得二三百萬像，就算拍條片出黎都係得幾十MB，邊度有人會咁得閒放上雲端呀？果陣香港都未流行雲端
當然，馬後砲你鍾意點講都得既
反正又係坐紅VAN要預左撞死果D point囉

佢同bobo差別係邊
冇記錯bobo都嫁左人

你就冇撚柒腦智障閪

你講得啱, 我唔應該用CLOUD COMPUTING黎做例, 雖然佢首次面世係2006年
坐紅VAN唔係預左撞死, 只係呢個風險相對較高, 係選擇快速到達目的地同埋安全率較高既其他交通工具之間, 人會作出決定, 而每個人都要為自己既決定承擔風險同後果
你可以覺得大眾唔體諒佢 唔夠大愛 但無必要言詞拙拙逼人要人跟你一齊大愛包容
你覺得啲人笑足佢十年好ON9, 其他人都覺得你為黑鮑護航好柒

而家有啲基本禮貌 有家教尊重人=大愛偽善撚
要專注打落水狗打足十年先叫真性情

哇笑鳩呀嬌=冇禮貌
新定義

好想奶下個鮑

根本淫照事件係香港史上最嚴重嘅公關災難

災難咗10年

bobo粉呀嘛

紅字完美演繹跌落地拿咋沙
06年有又點？咪話左香港未流行囉
光纖發明之後都唔係即刻全香港人用啦大佬，唔好咁要臉啦
紅VAN果段我都唔知笑定喊好，睇黎保險公司應該將"坐紅VAN"列作高風險行為，要加保費

最後，我其實無迫你地大愛包容，應該話我唔明白點解唔再狙擊一件十年前既事會係大愛表現？
咁即係叫支那人唔好成日提八國聯軍又係大愛表現？點解我覺得係胸襟問題？

低質嬌
冇氣度冇EQ冇智慧冇能

未扑過野既毒撚 同 嗰班未破處既中女 真係 有得 fight , 一樣咁 on 9 , 一樣咁黑心

又舊事從提 好多人性生活都有拍過呢d
只係比人偷左段片，真慘

咪係, 拍拖扑野 係正常事 , 仲要係有人非法偷片先揚左出嚟 , 又唔係佢地特登放出嚟造新聞。

有人話佢講大話 。 我屌你咩 , 成班 on 9 仔小學生嚟架 ? 有名你叫偽人啦 , 正常人都講大話架啦, 更何況偽人 ? 講下大話啫 , 拎出嚟無限放大 ?

有人話佢發聲明好撚寸。 又係 on 9 , 明明就係英皇出既聲明, 阿嬌有得揀 ? 成班小學生未出過嚟做野呀 ? 唔撚知出嚟做野就身不由己 ?

有人話佢黑飽。 仲 on 9 , 簡直係智撚障既 logic 。 阿嬌咁靚女 , 由中學至出嚟做野, 好多男人埋身同佢扑野, 好正常下話 ? 扑得多咪黑囉, 你地有種就咪撚溝靚女 溝女神呀 溝到手咪撚扑野呀 , on 撚 9 , 你地自己都會做啦 , 又走去話人地點撚會黑 ?

唔打黑鮑反而打陳冠希????

其實係佢虛偽扮淑女同敵視edc嗰種態度
睇下其他人有冇對edc咁敵視， 得佢成日一提edc又西面又藐嘴藐舌， 講真edc雖然都有責任但佢自己都係受害人， 不如大方啲好似柏芝咁見到面打過招呼影下相咪算囉， 有咩咁大不了唧都過咗咁耐啦， 記仇記一世咩

非常認同，一早原

我覺得佢受既教訓已經好大
無論係佢就信錯人定佢自己講大話
咁多年都無謂成日bin c

因為佢冇過人之處 唱功演技都冇 又已經過過地氣 除左淫照都冇咩野係觀眾有興趣討論

講足咁耐

仲賤過連登仔

佢地純文字討論，梗係比人屌啦

可能當日陳生淨係玩佢屎眼會好d 起碼唔洗俾你地叫佢黑包

提陳冠希有幾冇品
冇評論冇辱罵
見到個名都咁大反應
咁證明自己睇唔開姐

佢係第三者 果陣陳冠希係同bobo拍緊拖